十二神總會在空氣中 為你操控

這宇宙因愛強盛

我仲好記得用蜜糖同羽毛整翼個故仔

好多年前放學ICU 中段 果套動畫???

細個睇過覺得勁好睇